其實唔係住觀塘個啲人點解要揀返觀塘既工？

啲工又閪
地點又閪
交通又閪
係野食無咁閪

觀塘師

真 今日返10點都遲

觀塘算正

氣炸觀塘

邊度正

氣炸師

將軍澳工業村

美食師

因為有你

你估我想返觀塘㗎咩

可以偷影印仔真人

工業師

觀塘因我而美

美麗師

係窮啊
除非大老闆車出車入
仲可以避開繁忙時間

邊個區工業區 office 唔閪 ？

住喺觀塘都係閪人

那有錢

我的確美

有得揀就唔係觀塘返啦

識呼吸都可以響觀塘搵到工

之前係善導會做義工，一個衰鹹濕一個衰穿櫃桶，兩個都係觀塘返緊寫字樓工

為咗食百里香

因為想撞下樓豬

ching 重m

應該無地方垃圾得過九龍東

你應該問你自己

早半個鐘返早半個鐘走是常識吧

為左早日生肺癌就真

有得揀咩？我見工話唔做港島盤，最後咪又係offer 柴小杏盤俾我

利申：屯元天撚

咁又唔好歧視更新人士

我住觀塘梗係揀觀塘
唔通朝朝迫車出觀塘咩

呢個的確係一個好大既誘因

大部分香港人都係返觀塘九龍灣啦

居民又閪
PR職員又閪
PR食評又閪

出觀塘都叫迫？你見過D入觀塘既巴士有幾迫未？

牙閪都係住觀塘

出咗唔洗入返？

條街又撚臭

你幾時見過夜晚太子道觀塘道東行係會塞車？

無見過
因為我唔會出觀塘

因為可以行路返工

牙閪最撚閪
全家都是雞

三歲是無辜的

阿印今日諗住食咩靚午

因為同事好相遇

定仔都是雞

為咗一賭印狗盧山真面目
揾到你就賣你去鬼國養狗場

凱匯咪正

定仔係鴨，佢有J

定值得美

因為樓上d留言全部都係痴線佬

係囉，我都想知，最癲係住天水圍屯門元朗坐巴士嗰班

咁所以你曲線話比人知你住觀塘?

是

其實觀塘好多黃店

垃圾起動九龍東
明明番港島
搬左去觀塘

我都想返觀塘見下印仔

我住上水返觀塘

住觀塘知道搭車出唔到去
所以揀行路返工

就搬，我同自己講，冇咩事都唔會再經觀塘道

係遠左啲但返得幾好喎，唔多野做又個個準時收工

係好多黃店，街市熟食中心都有啲黃店

咪臭係，阻住我返屋企

通勤要幾耐

垃圾地區多人過旺角

咪癲拉

但係你日日食好西

住觀塘返沙田

一日3個鐘基本盤，無可能唔塞車

想奶

我住觀塘都唔想係觀塘返工

野食都西

全港最垃圾話真

你估我想返工架咩

觀塘有咩公司係冇要走到去沙田先有

因為有百里香食

重點錯晒應該問
唔係觀塘返工啲人 點解要住觀塘？

番工放工多人囉
都多野食既

塞車師

屯門碼頭

返觀塘幾好。可以行路返。慳唔少。

全部香港都係㗎啦

因為野食

過左來番先知咁撚伏

觀塘算係咁啦
火炭咪仲閪

觀塘返工都仲有APM,海濱公園行下，火炭返都唔知有咩好行

有得揀都唔想返

閪師

最緊要係d女唔掂
食飯放工想昅下靚女都唔得

何不食肉糜

咁串

真係一定唔會揀觀塘

政府咪撚再發展九龍東啦
九龍灣觀塘將軍澳工業村d交通就黎爆啦

無錢乜鳩都要做㗎啦

次次屌返觀塘閪嘅都唔係住觀塘

排隊師

迫撚過年宵

黃店天堂

有得揀就係老闆

鬼叫依家啲公司開晒去觀牛九咩
我夠想樓下就有做開果行嘅公司

放工shopping一流喎
又有apm又有觀廣

鍾意塞車 可以訓下教

每日返工都為咗能遇見印仔先起到身

大西北全部都有車直去觀塘掛
聽講大西北去觀塘快過出港島

屌你老母

直情成個東九龍都逼到痴線

份份工都唔請既時候無得輪到你揀

城門河

慘過返印度

差唔多

去觀塘耐好多，條龍翔道同紅隧有得揮

會囉成日6:00後就開始塞到8,9:00

逼撚到仆街
都唔明點解觀塘區仲未爆
反而係尖沙咀爆

係apm返工既人唔會覺有問題

呢個時間西行就會，東行既話朝早塞夜晚唔塞

紅隧塞好多
同埋觀塘道仲塞過龍翔啦

觀塘垃圾地方

都話果區係衰到有案底都可以返到文職

算好

觀塘都算香港咁多度其中一度垃圾地方。返工日子啲人多到谷哂出馬路, 泊街啲死車又多, 搭車入工廠區域塞到阿媽都唔認得, 放工時間成兩粒鐘成條開源道都仲係身貼身咁行, 想搭巴士唔去近藍田啲站老馮上唔到, 想話行行人路又成日要避啲冷氣機滴水, 行人路窄又爛又成日有氹, 又多火車頭係咁煲煙

真心痴線

因為得觀塘既工揀我

言下之意
所以你都覺得觀塘次等

生活逼人

觀塘好多企街

有頭髮

觀塘餐廳多到你兩個月日日食唔同都得

呢啲好L正

公司分店汁剩觀塘

大西北行西隧

醜

唔係執左啦咩

如果我唔係響觀塘返工，就只有3個原因：
1. 我搬左黎觀塘住
2. 我唔再係香港打工

只要我一日仲係香港打工，就一定唔會係中環唔會係尖沙咀唔會係荔枝角唔會係荃灣唔會係九龍灣，只會係觀塘

第3個原因就係我無能力返工，完

屌你老美

返過半年觀塘
個種難頂幾年後都仲記得

樓主咪問你點解唔係觀塘住又要揀觀塘返工囉

新界西有咩工返，除左零售業服務業諗唔到，工廠區啲倉務囉

貪返工塞車